7月7日777政府又投放武漢肺炎

1月唔知放咗幾多病毒走，之後外國大爆發

【源頭】中港跨境兒童、跨境司機和上市國企人員豁免隔離，中國旅客毋須帶隔離手帶

沙田火炭成重災區

留名睇MON PO狗官出聲明反駁

細思極恐

係咪班跨境大陸仔搞亂香港？

IP都唔使check

國安法腳頭唔好啦好明顯

所以爆親都係沙田意界

屌，原來香港咁多跨境學童，唔怪得前日一落街咁撚多人講普通話，其實香港中學生仲有無人識講廣東話？

豁免丫喇

支那一定有好多個案瞞報

依家又出嚟屈香港個傳播鏈一直都冇斷到

一定唔關跨境豁免人士事啦

佢地嚴重違反國安法第24條

雖遠必誅

檢測豁免人士會唔會係洩露國家基密呢

你家陣 當 777 流架 ?

佢搞到全球大爆發的確係有一手

証明人地的祖國真係幾撚強大